ot會唔會食夜晚

其實如果ot到十點半走 大家會唔會中途食左夜晚遲啲走 定係寧願唔食直落 十一點至返到屋企食

公司啲同事ot唔食飯 啲野又要傾至做到 自己去食好似阻人收工 但晚晚捱到十點幾

Ot中途食飯
唔食直落

要ot既人豬狗不如，係資本主義既走狗，食狗糧喇你

緊係唔食
我直頭著埋尿片廁所都唔駛去

痴撚線 打工仔竟然奢望ot會有時間食晚飯

梗係唔食啦 香港人餓到胃潰瘍 急到尿道炎基本啦